鍾意行新城市廣場？記得download SHKP mall 同新城市廣場app

SHKP mall

有好優惠架，誠意推介比大家用
最衰我手機無晒memory，唯有del左佢啦，哈哈哈

推